<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.6.2">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2018-10-10T22:54:42-03:00</updated><id>http://localhost:4000/</id><title type="html">BG Fitness Maceió</title><subtitle>Com unidades no Farol e Jatiúca, a academia BG Fitness Maceió te oferece maquinário exclusivo, suporte profissional para seus treinos, diversas modalidades gratuitas e um preço que cabe no seu bolso!</subtitle><entry><title type="html">Desafio dos 30 dias</title><link href="http://localhost:4000/blog/desafio-30-dias.html" rel="alternate" type="text/html" title="Desafio dos 30 dias" /><published>2018-07-18T14:36:51-03:00</published><updated>2018-07-18T14:36:51-03:00</updated><id>http://localhost:4000/blog/desafio-30-dias</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/blog/desafio-30-dias.html">&lt;div class=&quot;col-md-12&quot;&gt;
&lt;img class=&quot;img-responsive col-md-5&quot; src=&quot;/assets/img/desafio.jpg&quot; /&gt;
  &lt;h1&gt;Desafio dos 30 dias&lt;/h1&gt;
  &lt;p&gt;
    O Desafio dos 30 dias foi concebido com o intuito de integrar os alunos das nossas unidades, visando a criação de um clima amigável onde os alunos tenham mais proximidade uns com os outros e com os professores, além de propiciar uma competição saudável, onde o desafio é melhorar sua condição física e gerar mudanças de hábitos.
  &lt;/p&gt;
  &lt;p&gt;O período de inscrições para o desafio iniciou no dia 4 de julho, conforme consta em nosso instagram, e se encerrou na     semana seguinte. Aos que não conseguiram participar, pedimos que aguardem pois realizaremos outros eventos.&lt;/p&gt;
  &lt;p&gt;
    Com cerca de 200 participantes, somando-se os inscritos das duas unidades, nosso desafio vai premiar as equipes vencedoras com &lt;u&gt;brindes avaliados em aproximadamente R$ 6.800,00.&lt;/u&gt;
  &lt;/p&gt;
  &lt;br /&gt;
  &lt;p&gt;
    Confira as empresas que nos apoiaram e os brindes doados para nosso desafio:
  &lt;/p&gt;
   &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Life Sport Nutrition: Kits de suplementos&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;BG Fitness: 10 mensalidades + 10 sonzinhos do tipo iDog + 10 sonzinhos do tipo iFlower&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Imaginar Presentes Criativos: Bolsas térmicas, copos e porta retratos&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Pizzaria Água na Boca: 8 pizzas grandes acompanhadas de 1 litro de refrigerante &lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Talento Distribuidora: R$ 300 para compra de brindes&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Pura Pelle Centro de Estética: 2 Massagens de Detox Palazzo&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Maritme Club: 2 Biquínis/Shorts e 2 bonés&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;LA Burgueria Grill: 8 combos de lanches&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Cuca Louca: 8 combos de lanches&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Charlenne Shoes: 2 Bolsas Santa Lolla&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Leve Sabor: Degustação de brownie, saladas e sucos detox&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;WV Costa: Tênis e camisa da Coca-Cola&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Luana Lopes Bio Estética: 2 Limpezas de pele + Peeling de diamante&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
    &lt;div class=&quot;col-md-12&quot;&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/life.jpg&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/charlene.jpeg&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/cuca.jpeg&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/imaginar.jpeg&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;br /&gt;
     &lt;div class=&quot;col-md-12&quot;&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/la.jpg&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/leve.jpeg&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/luana.jpeg&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/maritme.jpeg&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;br /&gt;
    &lt;div class=&quot;col-md-12&quot;&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/pizzaria.jpeg&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/pura.jpeg&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/talento.png&quot; /&gt;
        &lt;img style=&quot;height: 150px;&quot; class=&quot;img-responsive col-md-3&quot; src=&quot;/assets/img/apoio/wv.jpeg&quot; /&gt;
    &lt;/div&gt;
    &lt;br /&gt;
    &lt;hr /&gt;
&lt;div class=&quot;col-md-12&quot;&gt;

  &lt;h2&gt;Etapas da competição&lt;/h2&gt;
  &lt;p&gt;
    A competição se dará em etapas que avaliarão as equipes conforme informado a seguir.
  &lt;/p&gt;
  &lt;h3&gt;1ª Etapa: Avaliação corporal&lt;/h3&gt;
  &lt;p&gt;
    A Pimeira etapa do desafio será a realização da avaliação corporal de cada integrante das equipes formadas. Nessa avaliação serão analisados os seguintes aspectos:
    &lt;/p&gt;
    &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;Peso&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Altura&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Percentual de gordura&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Massa Muscular&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Medidas(Quadril/abdomem)&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
    &lt;p&gt;Essas informações serão privadas e apenas os professores e profissionais envolvidos no desafio terão acesso.
    Serão divulgadas apenas as informações da evolução da equipe ao longo das semanas.&lt;/p&gt;
    &lt;h4&gt;Cronograma de avaliações&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;Cronograma de avaliação BG Farol:&lt;/p&gt;
    &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;16.07: 19h às 22h&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;17.07: 16h às 20h&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;18.07: 19h às 20h&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt; 
    &lt;p&gt;Cronograma de avaliação BG Praia:&lt;/p&gt;
    &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;19.07: 19h às 22h&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;21.07: 10h às 12h&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;  
  &lt;p&gt;A não participação nesta etapa implica em descassificação do participante.&lt;/p&gt;
  
  &lt;h3&gt;2ª Etapa: Execução&lt;/h3&gt;
  &lt;p&gt;
    A segunda etapa do desafio consiste na entrega, por parte dos professores, e execução dos treinos personalizados. Os treinos visarão a evolução corporal, de acordo com o perfil estabelecido na avaliação.
    &lt;/p&gt;
    &lt;h4&gt;Pontuações:&lt;/h4&gt;
    &lt;p&gt;
    Os participantes e suas equipes receberão pontos conforme frequência de treino nas unidades e participação nas modalidades confore lista a seguir:
    &lt;/p&gt;
     &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;STRONG BY ZUMBA: 120 PONTOS&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;SPINNING: 110 PONTOS&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;FUNCIONAL: 100 PONTOS&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;RUNNING: 90 PONTOS&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;STEP/JUMP: 80 PONTOS&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;FITDANCE: 70 PONTOS&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;GAP: 70 PONTOS&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;ABDOMINAL: 60 PONTOS&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;
     &lt;p&gt;
        Procendimentos para pontuação na musculação:
        O ALUNO TEM QUE ENTREGAR O SEU TREINO CONCLUIDO AO PROFESSOR DO HORÁRIO PARA
        RUBRICAR, ANOTAR A COR DA EQUIPE NO VERSO E COLOCAR NA URNA.
    &lt;/p&gt;
  
  &lt;h3&gt;3ª Etapa: Avaliação corporal final&lt;/h3&gt;
  &lt;p&gt;Nesta etapa, que será dos dias 20.08 à 23.08, realizaremos mais uma vez a avaliação corporal de cada participante. Os horários serão divulgados posteriormente.&lt;/p&gt;

  &lt;h3&gt;4ª Etapa: Final do desafio&lt;/h3&gt;
  &lt;p&gt;
    A final do desafio será realizada no dia 25.08 na unidade BG Farol e consistirá na divulgação e premiação das equipes vencedoras. Serão consideradas vencedoras as equipes que ficarem em primeiro lugar na sua unidade. Nesta etapa teremos uma programação especial com 3 aulões.
    &lt;/p&gt;
    &lt;p&gt;A premiação se dará por sorteio.&lt;/p&gt;
&lt;/div&gt;  
&lt;/div&gt;</content><author><name>BG Fitness</name></author><summary type="html">Desafio dos 30 dias O Desafio dos 30 dias foi concebido com o intuito de integrar os alunos das nossas unidades, visando a criação de um clima amigável onde os alunos tenham mais proximidade uns com os outros e com os professores, além de propiciar uma competição saudável, onde o desafio é melhorar sua condição física e gerar mudanças de hábitos. O período de inscrições para o desafio iniciou no dia 4 de julho, conforme consta em nosso instagram, e se encerrou na semana seguinte. Aos que não conseguiram participar, pedimos que aguardem pois realizaremos outros eventos. Com cerca de 200 participantes, somando-se os inscritos das duas unidades, nosso desafio vai premiar as equipes vencedoras com brindes avaliados em aproximadamente R$ 6.800,00. Confira as empresas que nos apoiaram e os brindes doados para nosso desafio: Life Sport Nutrition: Kits de suplementos BG Fitness: 10 mensalidades + 10 sonzinhos do tipo iDog + 10 sonzinhos do tipo iFlower Imaginar Presentes Criativos: Bolsas térmicas, copos e porta retratos Pizzaria Água na Boca: 8 pizzas grandes acompanhadas de 1 litro de refrigerante Talento Distribuidora: R$ 300 para compra de brindes Pura Pelle Centro de Estética: 2 Massagens de Detox Palazzo Maritme Club: 2 Biquínis/Shorts e 2 bonés LA Burgueria Grill: 8 combos de lanches Cuca Louca: 8 combos de lanches Charlenne Shoes: 2 Bolsas Santa Lolla Leve Sabor: Degustação de brownie, saladas e sucos detox WV Costa: Tênis e camisa da Coca-Cola Luana Lopes Bio Estética: 2 Limpezas de pele + Peeling de diamante</summary></entry><entry><title type="html">Unidade BG Farol</title><link href="http://localhost:4000/blog/bg-farol.html" rel="alternate" type="text/html" title="Unidade BG Farol" /><published>2017-12-11T17:36:51-03:00</published><updated>2017-12-11T17:36:51-03:00</updated><id>http://localhost:4000/blog/bg-farol</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/blog/bg-farol.html">&lt;div class=&quot;col-md-5&quot;&gt;
  &lt;iframe width=&quot;95%&quot; height=&quot;310&quot; src=&quot;https://www.youtube.com/embed/9kOiZOqdJAU?rel=0&amp;amp;controls=0&amp;amp;showinfo=0&quot; frameborder=&quot;0&quot; gesture=&quot;media&quot; allow=&quot;encrypted-media&quot; allowfullscreen=&quot;&quot;&gt;&lt;/iframe&gt;
&lt;/div&gt;
&lt;div class=&quot;col-md-7&quot;&gt;
  &lt;h2&gt;No coração da cidade&lt;/h2&gt;a BG Farol é a nossa mais nova unidade e é ideal para você que quer aproveitar o
  que tem de melhor na região. Além do padrão já conhecido de maquinários e suporte profissional, temos
  estacionamento coberto e seguro,
  portanto aqui você treina com tranquilidade e segurança.
&lt;/div&gt;</content><author><name>BG Fitness</name></author><summary type="html">No coração da cidadea BG Farol é a nossa mais nova unidade e é ideal para você que quer aproveitar o que tem de melhor na região. Além do padrão já conhecido de maquinários e suporte profissional, temos estacionamento coberto e seguro, portanto aqui você treina com tranquilidade e segurança.</summary></entry></feed>